[NS] Pokemon劍盾售前討論區 #6 辣殺驚其實有乜好期待？

歡迎各巴絲討論Pokemon正傳遊戲
此POST並非小圈子
同時嚴禁召開TG進行小圈子活動
禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

劍盾最新資訊(不停更新)

御三家：

男女主角：

伽勒爾地區 / ガラル地方 / Galar Region：

精靈對戰：

官方PV：

其他重點：
1. 2019年冬發售
2. 道館賽回歸

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

得122個負評 全部都係小鋸鱷

劍盾出果陣就同大家瘋狂連G了

未出依家都可以架

唉 又慢左

睇返個女主角IG佢有份講2018 WCS架喎

咩話？

有冇異凌日狗？

月狗同黃昏狗呢?

冇膽

腐皮

做乜post我男朋友出黎

刷未睇呀，咁快劇透

快啲睇啦

劇透 _ _ _

Agger

又要俾負皮

劇透拎冠軍

Why

入左第4條

得三條邊度有第四條

第3條

依家既細路竟然仲識比卡超
仲以為個個改叫皮

今日仲聽到比卡超
但傻鴨已經冇人識

拎左第一條thanks真紅

唔好扮

有乜期待 洗乜扮

完全唔明白你期待緊啲乜晴報

邊得閒日日諗有無情報

新寶_____型態

寶貝龍

我花喺諗每日晏就食乜的時間可能仲多d

睇下咁多人負評就知幾想睇啦

古文夢夢卡公廁化
原版又升值

Ptcg

針對人架啲負評

我仲諗緊點用X+智揮猩

全新設計既裝甲超夢夢

一血Ｘ鹿戰術

Source: 煙肉

見你講起我都係補返上一手source先

你係FF先講

佢有mh post加持

252 S HP同B調整
Boost完擲AV俾X鹿

晴報呀！

遲下打pkm係咪要砌裝...

要刷素材

要強化 但未必100%成功
+4以後失敗會倒退1級
失敗5次後無得再強化

升裝失敗會即時爆裝先正

都幾型呀

聽講噴火龍 沙漠蜻蜓都有

找出特別既地方

課金可以買防爆道具

伊貝隔離條女幾正喎

新手問個on9問題
轉gen vgc係咪唔可以用上代寵/生蛋

邊個俾耳仔遮住咁慘

係
不過switch未有任何資料

係女人你都話正

你第一場對手？

左下果個

唔係囉

老屈我

就算係都唔好講出嚟

幾時有比賽

尋日roy蛇話廿六號

比卡超側邊果位果條女仲正

話你喎 @FF

中

隻比卡超好好動
不停攻擊我

你自帶follow me

Btw 比卡超學唔到抓擊

有冇2019減壓

棄game 尋日比人雙保剩1血

5月中都未有 食屎啦

你人生都幾苦悶

仲有其他野等緊

無狼玩嘅人生好苦悶

又唔中六合彩
無得支持playpokemonhk同買屋擺12人枱

10 12 14都唔中
屌！

5月26號
其實我差唔多每一個POST都有
#NEXTEVENT<

我到底仲要比人BIN 幾多次話你做咩咁遲先通知玩家

想KISS你

做咩咁遲先通知玩家

我買咗11 13 14

表達唔到嗰種絕望感
對面應該要係閃

琴晚終於見到閃mega綠毛蟲裂空座，不過錯性格

辣殺 叫咗你學亂數

女主角好得意咁款
但金銀後冇玩過其他作品

我都係真新，大家一齊從頭學起

巴打打算入坑？

【ポケモン】アクションフィギュア アーマードミュウツー プロモーション映像

睇多幾睇先知原來有隻黃版復刻 心郁郁想玩

巴打

先歡迎你入坑先

有冇啲咩問題想問？

btw

早排話入坑嗰班巴打去哂邊？

機都未買 過多兩日先

我無問題

去左坑口

新設計又唔錯

裝甲超夢夢有盾又有劍

唔係想睇呢d呀...

可能佢就係劍盾超夢夢既裝甲型態呢

以前超夢夢著的甲係限制器同俾人類操弄的象徵
真係好難想像超夢夢喺未來會肯著甲

會唔會淨係電影先有呀

人造都有mega石啦
超夢夢改變主意有幾奇

啱啱又係apm見到河國榮

同佢影相

ピカチュウ大量発生チュウ！2019 開催概要
■ 名称
ピカチュウ大量発生チュウ！2019

■ 開催期間
2019年8月6日（火）～12日（月・振休）
主要なパフォーマンスは、19時頃～21時頃実施

上年日頭熱到怕D公仔人中暑Cancel左幾轉表演
今年轉哂夜晚搞

留名等睇D人話似數碼暴龍

裝甲 kamen rider鎧武

數碼裝甲 提升

辣喇啦 辣喇啦 辣啦喇啦啦喇啦

晴報!

iOS/AN 「Pokémon Rumble SP」

白貓？

有聲

Dragalia Lost

狗屎下場有新技 你點睇？

等你放劍盾

Who

為咗揍成GGG (God God Golem) 亂鳩咁黎

垃圾好打耳

狗屎鄉下仔

呢隻初代早過白貓好多年出囉

但係全部鄉下仔對我嚟講都係狗屎嚟喎

下一句係咪
去啦 去啦 去啦去啦去啦

呢隻好似測試左好耐

Alpha完走左數成年

痴撚線

離兌離震

屌睇錯嘢

黎啦黎啦黎啦黎啦 西海道虎鐵 現身！

Lucky trainer in the VGC of Pokemon. Take that off, what are you?

仲有S同P rank

見到個皮字唔開胃

杯黎

已經睇緊機票

八月通常咩價位？

廉航$3000左右，國泰果d至少$6000

有無人答到我呢個問題?

希望大家可以抽時間幫我搵返自己

組團 組團 組團

淨係搵到低清版睇

垃圾工

有冇2019

Pokemon Go抽中飛即買機票

Pokemon No.2 fan

邊個係number 1 fan?

想搵返Roy 2016 對yoshi

Google la

你有冇片呀

係

痴線佬

幫推

S rank係第二個世界

終於解開左呢個謎

偵探超post又有傻鳩走黎咬恥鬼

下個post決定我搶到就叫 #7條友真係唔識架喎 耿乜鬼呀 恥鬼呀

但鬼斯通真係氣體喎
幫你唔落

恥鬼都係氣體啦咁

恥鬼有重量 掂地 應該唔係氣體啦

幫我轉移話題
屌柒佢copy 寶可夢

Lin ?

影視台

又block一條傻鳩

7月點算

2019.6.28 Mario Maker 2
2019.7.4 進擊的巨人 2
2019.7.11 God Eater 3
2019.7.19 Marvel
2019.7.25 符文4, 叮噹牧物
2019.7.26 火紋

玩杯頭先啦

開左FF World黎玩

玩唔玩sonic

你講賽車? 一來要玩既話玩mk8唔駛玩佢，二來佢自己跑都快過用車，唔明點解要賽車

我得ps4少呢類型賽車要玩

大把GAME要玩, PKM慢慢等

得牧場要玩
但我expect 閃電都係7月出

點解內傷可以咁得閒周圍咬人

有Pkm嘅地方就有我

因為内無囡（囡）

吊 終於解答到我心底內既問題

至從我放棄咗易小姐之後我就好得閒

研究下幾時有情報

7.25牧場係中文版？

我研究下點打2020都好過研究依樣嘢

Yes

巨人就算啦fans向
玩godeater不如玩mh 仲要冷飯
marvel唔識 但應該唔會好玩得去邊

結論，冇game玩

好多game要玩
依家用緊第二個24位卡盒

玩FF

巨人同god eater咁垃圾都玩

未玩過想玩

我寔都用緊第二個24位卡盒
不過我第一盒係12位

Switch有MH咩

mhxx

低清唔計

7月好彩得火紋要玩

正 我都等緊佢

友矛異凌一狗

可能有閃電呢

叮噹唔係6月咩

諗下算

6月日版

期待下

識日文表示

走啦你

有都玩咗火紋先

係我有無執著定點

點解依家啲人已經開始接受到XY小智輸係應該

我接受唔到囉～

嬲到依家

不嬲覺得輸係正常
係做得肉酸

一次過出晒

早排入坑嗰班師兄去哂邊？

劍盾出就會出黎

無閃

(有錢的話)買晒咁多隻未知
冇錢就買兩隻F未知

其實咁出法不如reboot立體圖鑑好過啦

買垃圾系列

垃圾驚

超能貓食咗10個負評

Btw 點解ff可以咁得閒detect到pkm post出

小智永遠都輸嘻嘻

151以後譯名開始淪陷

預撚左

老屎忽咪扮嘢

洗唔洗咁保密呀

@內傷 @lala
今集係咪炸撚到日本隊仆街果集？

未睇
上上集就炸撚到美國隊仆街果集

驚唔驚人體老化

你驚支那狗共捉你上蝗國做人體試驗好過啦

笑到我仆街

仲衰撚過Mr K

見到閃電十一人仲以為入錯post

btw有無人有留意手機版既pokemon大亂戰sp 好似就出

DL 左apk 玩緊
冇體力制 不過得3個位放寶箱
不等 3hr/30min 先開到一個

已經有得玩？
ios有冇？

有幾多代？

歡迎黎到乜鳩都傾嘅pkm post

有無2019？

Mo

momo呢

捉左我無得上網睇情報

出現了

隔離post嘅你斬獲20個負評喎

我冇expect會有負評lor

我有13個正評

大家繼續加油等

好黑仔,見到兩隻閃MEGA綠毛蟲都錯性格

睇最新一集閃電十一人睇到想喊

亞風爐太型同最後半集太悽慘

我一代最強前鋒基山廣依家淪落到打後衛

日本電視機好複雜

咁鍾意睇兒童向

你咪又係有睇

睇女先睇下

兒童向先好睇
你叫得友希愛音唔會唔鍾意睇aikatsu啩

啱啱法國劍盾post所有post嘅1001都係我

入左劍盾後 我完全唔想開post

搶唔到同唔想開係兩樣野黎

0新情報
唔係有時掛住你地我都唔入黎刷下存在感

@snake roy

拎

Playpokemonhk

寫得好狠

Roy蛇比人撚狗咁撚

Roy sir 算是我的剋星

個個都係
乜嘢威嚇兩次CT
雙保護剩一血
岩崩flinch flinch flinch

勝敗乃兵家常事

更何況我隊好難打草鋼

剋星

下下呼

天煞孤星

12點ok？

誰願注定做英雄 留在孤獨長空🚬

叫咗你落火放

要食lunch,十二半

又約左女

我隊有成隻衝蓋係

阿媽都計

所以呢所以呢 換走囉

咁人地有呢？

打雷打死佢

吼叫

染巴幾時有片睇

好鬼多流料

冇人玩

毛仁易凌壹狗

發揮得淋漓盡致

幾時可以再同BBG行街、睇戲、食飯、2019/4p?

依家
2019左先

Online

現充星期六

2019

OJ

Invite

ONED

垃圾game

棄game

咩片

FF訪問果條片

Regional所有片

無落過架

唔係會剪返一場一場咁嘅咩

邊似得你咁得閒

I wanna be the very busiest

You teach me, and I'll teach you

我想同學生妹去街街

#ptgf

行街炸喎
唔洗拖手唔洗錫唔搞野

我想同Miss去街街

Ptgf都係唔拖手唔洗鍚唔搞嘢

但好貴

Ptff呢?

有學生妹想租借我都可以搵我
唔收錢

唔倒貼?

睇佢誠意

終於睇左偵探

好睇？

買小條腰帶都夠啦

Must buy item 係唔可以少

姐係學生妹唔係must

Ummmmm
唔差嘅
但未到好好睇

依家行情幾錢 ?
千零二千都唔算好貴
都係兩三個月一次過吓癮姐

我要愛呀唔係要依d
女仔望住我既錢而唔係我既人我都開心唔起

或者講到尾我係想有人鍾意我 係咪好自私

唔係學生妹得唔得先

放心啦你有我

助攻助攻

成屋冇人 frd又陪女 自己出街食飯又逼
頓感空虛

蕉蕉

想有真愛唔會自私 , 想溝學生妺都係男人本性之一
但對象想係學生妺又想要真愛大概仲難過拎wcs19冠軍
你錯過咗最佳時機 , 讀大學果陣就最易識學生妺
你仲要掛著薄扶林大學生呢個名 , 係果陣出咗擊的話一早還咗願

Top cut 就剪左
Swiss 就冇唔知剪唔剪埋好

我覺得拎wcs19冠軍難啲......

你值得擁有

想睇埋

我地同你年紀有差 , 難度高好多

俄都國

學生妹都係講吓啫，真係學生妹年紀差咁遠好難夾

咁今晚夜d訓

歲月不曉人

人越大越難搵一段無利益關係嘅感情

唔使咁急，得閒先搞啦

え ？

人夾人架姐

假設條件一樣

一個正常樣嘅學生妹
同
一個幾靚女嘅26 27歲嘅囡囡

FF會點選

岩呀岩呀
到我三字頭 就算結得成婚 對方會唔會真係咁愛我呢 定佢都開始年紀大要搵返件過世呢 我阻止唔到咁既諗法
唯有學生既pubby love先係純粹既真愛

前者

真係要夾的話性格要改變好大先搞得掂

啦 你三字頭又未入要搵返啲三字頭或者廿尾嘅囡囡嘅

可能都有機會識到啲FG囡囡 仲好pure架嘛

希望在明天呀

係既

我覺得我同細個d既人相處會舒服d

同齡既女仔太多exp 我會驚

變左感情台 bbg唔好意思

Agger 接受唔到姐姐
係佢哋眼中永遠可能唔成熟
所以只接受到妹妹

所以我鍾意學生妹既原因唔係只係我鍾意學生妹

如果26 27歲靚女又夾嘅一定去馬啦
學生妹邊有你想像得咁美好

因為大咗就唔會想同你講嘢

你講得岩 可能現實同我想像唔同
但歷經十年我既幻想已經放大到不能自拔

同多啲唔同女仔相處吓感受吓先啦，年紀大少少唔代表唔pure唔true嘅

喊咩啫都唔係話你

要學生妹就到時自己生一個喇

使乜
做南亞義工咪得

個肥佬影衰晒我地依d蘿莉控

應該咁諗 你個女朋友未出世

你都叫個樣斯斯文文
我呢d同佢個樣七八成似的最受影響

Agger 細過自己又夾已經夠其實
唔洗刻意追學生妹

當然都要正常樣

仲要行多5000幾步先出世

染巴你好mean 我唔想理你

生蛋咁易咩

希望在明天
你而家冇 將來一定有

我是渣渣輝

風涼話

幾時開始畫下sticker轉換下心情

識揀一定揀姐姐，妹妹冇經驗又要人湊又有Gap

利申 A0

香港有無鐘意pokemon既女女存在？

妹妹都可以有經驗
姐姐都可以有GAP

蕭。。。。。。。巴

鐘意pkm d囝囝多d

知你有經驗，現充小王子

我只係道出事實嘅可能性

正如唔亂數都可以生到閃嘅道理一樣

me好pure好true

有
但係這些機會

女女鐘意pokemon，唔會鐘意我

Let's Go你當佢無出過就得

同埋可以睇定啲 應該會出劍盾version主機

唔急嘅話可以睇定先到

新ns係唔係就快公佈？

想懷舊又有多餘錢的可以玩下
否則不了

すべてはGod Knows

好似有

我

上次出黎 我知你有𥄫過我

如果係爆機黨/想懷念下黃版可以買黎玩下, 佢個周街都係寵既變動幾好
不過如果想深入玩/有太多期望既就唔好了

周街都係寵我建議保留

無知一問，你地講既2019係咩黎

有冇？

Rule

毎年rule都唔同 依家2019 ultra rule

雙S神可mega可Z

Welcome to the true PKmon Game

辣殺運驚

@蕭巴 @染巴 @蛇Roy

我想問下積分係點計

係咪一個session 計最高果幾場pc拎到嘅分

咁mss同其他又有乜分別

剩係知regional勝咗就直接拎200分

PC&MSS每個SEASON計成績最好果2埸
PC Champion= 30CP
MSS Champion= 50CP
每個SEASON最高可以拎到30+30+50+50=160CP
今年2019VGC分左3個SEASON(MS, SS, US)

以上係今年(2019VGC)既計法, 年年計法都唔同
每年都要睇RULES

咁IC係咪同REGIONAL都係分開 直接拎分

問黎做乜

IC同REGIONAL冇CAP 成績最好果2埸CP
所以有好多人飛黎飛去打REGIONAL/IC
$

加賀美同地獄兄弟變晒麻甩佬

咪係,內清咪又係飛機

有人話贊助我2020參加世界賽

我要為依樣做好準備同完夢

囡囡贊助?

姐係課金打晒全世界咁多場ic同regional同保底入top16同tpp8已經夠分打wcs

咪就係 放飛機嘅

自己贊助自己

你最無資格講

千樹憐

不過打哂咁多埸果D人係AIM WCS DAY2 種子資格
PS.打哂咁多埸都冇300CP 大有人在

有資格入去打wcs唔洗借人passport 已經心足啦我

其實借人地身分證明打有咩意思
個牌頭咪又係寫對家個名

問吓passport仔囉

Passport女呢？

出op有乜要留意？

要帶3ds?

出去op有乜要留意？

要帶3ds?

換電話未

換咗部電話先

係op出op會點？

出pool有乜要留意？

要掉3ds？

換唔切

要問問FF

唔係可以自己set咩？

佢專登SET晒做SIUBA同FF

好專業
著哂老西

好了，題外話一下，關於天秤最終情況，發售日應該會在7月1號左右公佈，29/6 & 30/6 是最終試玩日，在幕張，跟妖錶4一起試玩，妖錶4是已經發售的時間了，該公佈了，大家等得辛苦了，皆さん，頑張ります

花名lala首神準備好未

神之手

留名等睇同pkm撞

好多雞

第一隻就金雞
收工

又要進，又要開二

二技

未有金雞

淨係捉到隻98iv

掛住扑野

Hehe!?

J緊FF

FakeOut走晒音

阿羅拉最強

佢參加聯盟 火箭兵團一定冠軍

木木雞被無視了

Eat Sleep Recycle

贏過道館戰

得兩隻[s]臭[s]金雞

x2
不過捉到幾隻90+ iv

7隻閃金雞，得一隻91普通雞，好彩之前捉落隻96普通雞

部電腦整完返黎上網仲未有

部電腦有無閃卡

av都無

呢類av呢？

話說真係是咁的

我呢見手頭上啲閃電十一人卡有重複
就放上ig賣鬼咗佢啦 就有個user dm我
要基山同吹雪 (姐係兩個靚仔)
咁我一開始都以為儲卡 無諗過對方係男定女
點知啱啱係火車站等緊佢嘅時候
竟然有個囡囡走埋黎
我心入面 >>>>

目測個囡囡就153左右 幾得意 應該中學生/大學生黎

咁賣完傾咗幾句就走咗啦

咁作為你哋口中嘅現充咁當然繼續了解下對方

估唔到閃電十一人會幫我認識到一個囡囡

我愛圓堂 我愛吹雪 我愛基山

玩閃電十一人溝學生妹易過星光少女

令唔令和先?

何終於超越左FF了

你*

繼續同佢吹水
吹到佢block你為止

d對話好撚毒
btw動漫女就算撚數

內傷食女無數
緊係吹到內傷食到條女再block返對方

見到個妳字就想打柒你

放心,現充小王子好有經驗(實戰)

正有此意 橫掂都係分身account

Why 我不嬲都會分開打你同妳

有共同興趣都好既

某人最愛既興趣要搵個女仔都係個一樣興趣機會就低D

無女仔有玩vgc興趣咁你咪

正常女仔見到個妳字先扣你50分，成陣厹味出晒嚟

葡萄牙砵冷水

其實係買俾男朋友

學生妹

係咁架咩
原來我一直犯晒咁既錯

係嘅咩。。。。

但我咪中學已經做緊厹

咁我有好多興趣既

唔似幻想巴打最鍾意個樣既興趣

正解

我哋要改壞習慣

FF一齊落坑玩閃電十一人

我以為比較尊重咁解

pkm仲多女玩啦

我都係同樣觀念

同埋方便有陣時啲group講嘢應人分辨返

果班爆機黨黎炸喎...

無啲咁嘅事

Quote啦

你幾時見到有

其實點解用個妳字就好厹
有無咩原因

因為特登強調女性？

o(*////▽////*)q

香港少嘛

咁11人都少姐

因為覺得你講嘢嘅前題係以性別行先（瑪莉露，2019）

其實唔少
不過好撚多都係^q^嚟

但用你好唔尊重對方喎

Btw幾時退化咗

個d 溝通唔到

咩係^q^

(Show blocked user - BBG) (@￣ρ￣@)

交收前：你
交收後：妳

腐女

咁知道左對方係女仔內清咪轉返岩既第二人稱
但我真係唔知道原來女方會反感

我都唔知會反感

Btw 張圖邊度有個你字

張圖無啫

邊個話用妳字係尊重

(-｡-;

(小鋸鱷，2019)

改習慣了

厹內傷

不如你直接問roy蛇啦

26號pc

你咪又係唔嚟

夜晚要上堂呀 朝早就得

夜堂有幾早

真男人睇足球小將
閃電十一人係比女人同乸型睇

你地3點幾
我夜晚6點半要上堂😞

足球小將小學篇好睇d

所有運動動漫都係
20世紀既比真男人睇(足球小將/Slam Dunk/高智能方程式/網王前期)
21世界既比女人同乸型睇(閃電十一人/黑子/鑽A/排球少年/網王後期)

明明閃電十一人係卡通片

ES21?

D仔大把女FF

依家都冇人提套野了

我見間唔中都有人開post

火紋係咪都係7月

七月尾

閃電十一人世界第三

第一係火影
第二係PKM

講on9係世界第一（新動畫）

其實我覺得幾好睇 好估你唔到

會唔會今個月都無

死心啦 緣份到了自然會出現

有咩咁出奇

正式比賽埋地雷咁on9點接受到

好似唔係地雷黎 下集分解

都係做下其他野分散注意力算

你係廢青？

玩住usum先

小智係廢青？

難得認同你一次

除左第一句

有鄉下仔已經唔好睇
1個扭11個係日本必殺技

我以為係講精神論
合作 唔放棄果啲
跟著好熱血咁爆新技
頂 技都唔出扭過埋龍門好好睇咩

其實刀劍係第三

閃電第四

爆咗招last resort 點知比人擋咗

會唔會最後都係舞唔掂
比番豪哥踢

肥仔下場入隊
明日人離隊
比最尾一腳肥仔踢

閃十唔入流

依家套動畫就有可能
無印同Go的話

元堂拎冠軍
小智拎亞軍
高下立見

3點幾都差唔多打完

佢topcut咁點

請參考3巴

3巴係點

3DS是咪收皮?

收咗皮好耐

原來IC冠軍已經有500分

唔怪得成班痴線佬去澳洲

下年去唔去 tgt?

聖誕前果次mss你唔係都係度咩
好似直接拎8強然後走人

下年先算

想問依個placement係指swiss嘅第一名定topcut第一名

內清要出道了？

一早出左喇

而家係安回歸
心

一早出左喇

而家係安回歸

換過部電話啦

你送部ifung X俾me

非gay，Ifung不是屬於我的

點會係top cut 第一

Swiss*

嚇死我

你覺得上述情報是否有用呢？

1. 非常有用
2. 一般
3. 垃圾

多謝你的寶貴意見。

太廢

因為我成日聽到話咩topcut唔洗打都有分etc嘅說話

有得玩換衫唔好咩

雖然我幾鍾意女主角套衫，冇得換都冇所謂

Top cut係通常有分，但拎幾多分咪要打

垃圾

藍色亞古獸

花生嚟架
冠軍個作者係淘寶賣自製PM周邊的
比人踢爆得獎件衫兩年前佢喺淘寶賣過
UTGP規則唔比用已公開過/商品化過作品參賽
同埋冠軍當年賣呢d野係侵權

得獎名單公布唔夠30分鐘已經比人舉報

唔知官方點拆，衫又印左，GF又整左落game度

強國都兩邊嘈緊
一邊罵冠軍違規搞到強國柒出國際
一邊罵舉報果d人，話本身唔講冇人知，而家一舉報搞到全世界知強國有幾柒

蛇王有無晴報

Seribii話下個月corocoro 有特集

中國成最後贏家

Li Wen Peiさん（中国大陸）

依個花生幾好

一陣淨係出神獸個影就算

4p -4

-4

睇咗兩集第五季覺得唔好睇了
有乜介紹

。

godlie第三季

係咪有囚徒jy

改睇sao

同埋小蒼(成長期)

SAO 連小說都J晒啦

究極體呢

用晒能量退化返

重睇無印十一人

用旁門左道進化先會退化

咁睇ggo

全部都睇晒啦

最近youtube好多amv 十分鐘就睇完一場

咁多MK小說

要睇小說的話推薦蟲之歌

刀劍都MK

上面嗰啲

都係刀劍黎喎

隔離果啲係高登故

話說以前舊公司就比囡囡發現咗我成日上連登

黎到新公司比人發現埋我連登叫內傷小王子

可以點拆解

話唔定同事已經moon緊我post

暴露年齡系列
我唯一仲儲緊既輕小說係狼辛

齊到咁 佩服

唔係冇位我一早買齊全套蟲歌供奉

位同時間一樣 擠出黎就有

等書展買埋加速世界

我呢邊冇連到SERN , 用唔到LHC嚟壓縮

冇小說勁佔空間 但唔會再翻睇
突然醒起俺妹最後一集買完到依家仲未有勇者翻開黎睇

勇氣*

咁你啲本子呢

本子通常係短篇 得閒打開望一望都幾賞心悅目既

其實我想清左櫃入面堆 龍與虎 夏娜 同俺妹
但捐又冇人收 丟又唔捨得 唔知點算

迷你倉
同人夾份租工廈

仲有無巴打有

Share from

夏娜

FF儲親都係電擊文庫喎

輕小說入門級

u記件大獎初唔講以為mh黎

點解要加密既
召喚lets go全港冠軍roy sir幫手

Roy sir真係number one fan

今晚得閒

日本fini拎得了

Thanks
其實我未去到紫苑
諗住問定先

Pkm post啲巴絲真係

依度無絲

4隻fini 應該點刷好

Serious

物攻
０速

你又知

我唔知

其實我係絲打
FinalFanta子

你係快勞快騰匙炸

上次對呀娟？ 個名好似咁讀

佢隻support型fini又幾得意想整隻打星期日

眷？

阿娟

卷券

阿green

我係Blue,Protect Blue

成日係 fb 見到有間野
成日賣 d 配布精靈 其實係唔係邪道

finfin 應該咩性格
利伸：忽然玩家
+sa -a ?

識變魔法嘅蕭小姐

+d/sd -a

視乎你信唔信佢
利申唔信

我都唔信
佢果邊出產啲冰九尾用絕對零度必中嘅

雖然不太明白，但是好像很厲害

我係lala

Po

多左咁多有鳩絲打玩pkmon

Long time no see

Tvbuddy
Teletubbies

法國我又開始毎個reply都有負評

隻恥鬼巴打咁努力呀

real
我覺得對遊戲王同pkmon既熱情降緊

十分正常

係？有冇興趣出黎玩鋪遊戲王

出黎玩4p

遊戲王4p

得副初代既混沌帝龍DECK CAN JOIN?

我有m hero

諗返起以前GW玩過1X P

掂啦 拎出黎打啦

讓你俾你用原版禁卡級混沌帝龍效果lor

第三條閃既錯性格綠毛蟲啦

叫咗你學亂數

要學飛花真男人刷閃法

BBG?
2019?

但你有無好似飛花咁連去廁所都拎緊部機刷閃呀

仲有咩card game好玩？

BS

狼人

三國殺

有種隻秋 負評我條傻閪

一個人 ,一個人?

有幾多個人

神童真係好型

想佢remake go

岩先見到有個傷殘既人行AV鋪，Respect
仲要佢揀個D都係高質作品

死基佬

只要J冇殘就仲係男人

你再同佢講日文N1嘛 即刻追住你黎含

而家係大阪好多假JK, D大陸雞著埋D校服扮JK

應該唔會

個d一睇就睇得出

無問題就2019啦

FF有冇訂V Jump?
頭先拿拿林去書局仲有得俾我訂
唔知最後會唔會有

放乜卡?

FF算係呢到最令囝個幾個，起碼我會追住你條撚黎含先

冇返屋企冇機不了

冇訂
我有frd係日本佢都話斷晒貨

等佢出白卡

多謝你睇得起我但我非gay

抹殺の指名者

俾用黎落場玩?

用禁止令頂住先

你呢條問題好怪

新卡黎 俾呀
簡單講就係 速攻out game自己牌組既一張卡令對方同名卡無效

以前聽聞話書送既卡唔可以用黎玩/比賽

不如你呢一年內冇女朋友就比個屎忽我屌

冇咁既事

我石矢封屎忽都唔益你

石Z技封屎忽

仲有兩日半係大阪 好悶 有6萬羊剩 做咩好

俾晒我

比屎忽我屌

咁俾晒FF

用本本利誘佢個屎忽，不錯

你帶咁多錢去大阪做咩

去9日 帶左13萬
如果唔計係pkm centre買野仲剩8萬

招人玩

你都係無答到問題

我上次去四日五夜使成十五六萬

諗住豪洗 但我覺得已經好大洗都剩咁多錢

大佬你每晚係飛田新地叫唔同雞？

未去過 , 仲等緊FF食評

8月頭放十幾日假
諗緊去唔去睇幻彩詠橫濱好

黎緊放9日core
都唔知做乜好

day day two zero one nine

我上次7日用左12萬計埋住

我純消費 , 仲未計碌卡果筆

我都未計飛同環球影城入場

好多都係壕

十幾萬咁洗
好壕

我哋依啲10蚊食個hakataya都覺得貴

真毒冇女先有多餘錢fing

真

尋日又補返齊三張卡

日拍買咗雷門鬼道同兩盒vol4

應該差雷門圓堂就齊6星卡

你果三件pkm衫送到黎未？

咪話cut咗

Vol 4掉哂價
好似$150都唔洗

係 所以爆多兩盒搏風雷鬼同雷門風丸

Y拍連運幾錢一盒？

257兩盒+27蚊運費

幾抵

我有風丸了

你再買祝你中鄉下仔

真
所以我儲到7成糧想搵藉口洗下錢

講11人都比人負皮

唔行都唔記得第一季有個肥仔 佢去左邊

修練

減肥

發覺switch又無嘢玩

Tov

減完咪變左細粒版豪哥

Let's go全（閃）圖鑑

返黎出last resort

買左本特別篇重溫下

PKM出左

要買就買一套

wa
最新係第幾期

52定53

係咪講日月?

黑白2

咁慢

幾時肯出動畫

屌ios無

ORAS XY SM
全部分開出

AN機或然

網上有無得睇

仲usum

刷首抽教學?

卡椰樹獸卡咗成日了

有冇人已經課左個冒險新手組合

我

仲未有得玩

呢隻冇野抽
要講既就抽技但初期wfc

想課, 28蚊買個限定大技

渣GA

同以前一樣咁玩

屌垃圾ios

特別篇除左大眾仲有邊度有得買

等書展

Or 動漫節

又熱又多人

之前ok有

之前OK幫青文清倉底

去左新區冇得返轉頭

呢個post好悶

12p -1

2019?

Bbg都有負評

早兩日問過依到有無人可以幫我傳進恥鬼
不過今日先得閒同埋進到鬼斯通

想問依家或者夜啲有無巴打可以幫幫我
Thanks
係let’s go 比卡超

@衛藍

係咪擺低暗號就得
未連過唔識規矩

試左幾次都連唔到

發生咩事

波波 波波 波波球

試緊

Sorry原來要收番先換得
你等等好快

唔該哂衛藍巴

依度轉用公廁暗號係 波波波波波波球

I see

1Q題

有日超能貓同比卡超賽跑，一開始由比卡超領先，但結局係超能貓首先出現係終點，點解呢

因為超能貓真係號得好快

貓捉老鼠?

錯

起點=終點,同埋超能貓無郁過

差少少

Teleport

因為俾人一腳踢去終點？

出發點唔錯 但都係錯

比啲題示

關超能貓事

Ally switch

我又無諗到咁複雜關ally switch事

我睇D PAGE話LPLE有超夢夢同埋閃光伊貝攞
係咪要睇戲先有個D黎

twitter已經好多人中礦石bug

超夢夢係
閃伊貝就美國拎CODE

睇戲應該冇吧

噢原來派超夢夢？哦…

從來沒我份

唔緊要啦都無用嘅

LPLE係咪獨立一作
精靈唔可以同其他版本互傳

未知可唔可以上gen8，但就算可以應該都無用，到時都係要生過晒

超能貓同比卡超同使使用替身
因為惡作劇之心所以超能貓先用到替身
超能貓 : ザ・ワールド ! !

幾有創意 但錯

用gen7寵好過辣殺糕

答案係因為起點=終點

但係因為超能貓未訓醒所以一直都係終點

同Roy蛇d笑話差唔多難笑

我見大家都咁靜搞下熱鬧姐

又唔開台

等牧場同閃電先開

可唔可以比負評

Where’s proof of start = goal

幫推一下

兩

下

內清花名
有無睇十一人all star個post

有冇lin

第一個回覆笑到我

This is 1Q

熱愛閃電十一人的人應有的諗法

我覆咗

Btw 原來貯金大冒險有新一輯

講薯餅要殺佢老豆漢堡

old news is......

最新一集劇情係點？

真空魔一次都冇輸過竟然冇飛鷹份
另外點解要正選白龍而唔係修

真空魔輸過架
飛i鷹除咗真空魔就無用
擺ironwall仲好 人哋真係無比人破處

白龍可以同劍城出Great Impact
B技白色颱風同C技龍神衝擊波都有保證

玩完機戰，部switch繼續封塵

芝士火鍋又死咗
銀魚復活

有冇feel到地震

FEEL到車震

Feel到斷崖之劍

唔中

分開 彼此要習慣別離

原來因為miss左

想買張銀行醫療卡睇醫生
邊間好

FF今個禮拜日去唔去

礦石下下10個鐘得3個位

哎呀你提左我
我可能有d事 睇聽日點

我已經入唔到game，del app再資料轉移都係咁，反而開新save就冇問題

中環咁離地點會中

高質過1q題

橙要DEL SAVE
有冇課金

有透明腳

好彩未, 本來想課佢個比卡超齒輪

公司無咩

Miss

Btw有Miss左，有Miss右？

等佢搞掂D BUG先好課

入到game先算
咁樣搞一搞即刻冇哂癮玩

我有儲套野
唔記得擺係邊

一次百里香都未食過就執粒

食過

不過聽聞下星期一就開

唔知係咪真
等老細下星期一出po先算

成個post都負評 條恥鬼痴撚咗線

邊個黎

關於玩家所反映的情況，有可能是您所使用的裝置負荷過重，或是受通訊環境影響所致。
請參閱以下事項，逐一確認。
■是否為建議使用的OS
如果不是『寶可夢大亂戰SP』建議使用的OS，有可能無法正常啟動遊戲。此外，即使是建議使用的OS，根據使用的裝置不同，有可能無法正常啟動。
恕我們無法保證所有裝置都能正常啟動遊戲。
■是否進行了裝置製造商保固外的操作
以工具或特定操作，在裝置上進行製造商保固外的行為，有可能使遊戲無法啟動。
■裝置的容量空間是否不足
除了下載應用程式本身所需的容量之外，還需要有儲存檔案的空間。因為可能沒有足夠的空間來儲存檔案，請增加裝置可用容量後，再試著啟動應用程式。
■是否有足夠的裝置記憶體
如果同時啟動多個應用程式，請先暫時關閉所有應用程式後，再試著重新啟動。
■是否有連上網路
下載應用程式之後，只在首次啟動時需要連接網路。
首次啟動應用程式時，請確認網路為可以連線的狀況。
若已確認上述事項卻仍無法啟動應用程式，請試著重新啟動您的裝置。
感謝玩家的合作與諒解。
今後也請您繼續支持我們。

負評你個寶可夢

負評you too

屌你GAME FREAK

有新情報！！！

Serebii Update: Uniqlo Contest Grand Prize winner disqualified. Their t-shirt will not be implemented into Sword & Shield.

出左更新

都係唔得，可以棄驚

Ios又贏
從來未玩得 就無玩唔到呢回事

又幾有道理

礦石bug冇左

買乜鬼
公司包axa 卓健一至星期日任睇

卓健

免費射波wo

Yoho嗰間幾好

得閒無野做就去嗰度拎藥

真病一定係睇yoho，其他不了

係度?

去左玩VR AV，好假又好真

Kiryu chan

蒼天堀呢邊好撚正

齋睇唔射仲傷身

唔怪，好真實
岩先睇呢套 求女優名

on左
唔見roy sir

唔知遲下會唔會有VR本子呢 仲要識郁嘅

姐係唔會有種塊面戴住舊嘢的唔自在感覺？
有機會試下先

咪即係VR h動

本子有本子嘅特式

咪就係VR個部野戴好扣緊訓係到就冇事
諗緊聽日仲玩唔玩多次好

幾羊一次

1200羊 1hr 三選一飛機杯
1600羊 1.5hr 冇杯
2000羊 2hr 三選一杯

飛機杯係二手?

仆街 好撚閃呀

冇Seed點比名

一手可拎走

RUMBLE有冇人已經課左金

課左比卡超個PACK

已課

男女主角好路人feel

邊個男女主角

唔怕又壞Save?

開新ac冇事，但當資料轉移/連左Nintendo ac後就有問題，一係就我d data爛左，一係挷定Nintendo ac有bug

2019？

有冇

JK Momo

商戶工廈提供色情VR 業主要求收樓敗訴

捉100隻先加1CP

以為自己入錯成人台

遺忘左佢地啦咁耐無情報

睇睇下無啦啦有AV女優突襲

霸王花開始要刷到金色+2洞齒輪+岩技先打到
駛唔駛咁高要求

1001

辣殺驚

又想偷雞 比我發現

趁FF未放工大家攻擊

召喚幫手

食蕉捕緊1001

FFbox is dead forever

No ffbox anymore

1000 食蕉預備